嘉和生物係唔係另一個藥明生物 ？

藥明生物畫風如下

唔係
兩回事黎

試解釋

業務完全唔同喎藥明做CRO

I mean有咁既升勢